晴報呢篇野算唔算侮辱咗成個Cosplay界？

－ 晴報 2018.08.15

我唔係Cosplayer，但見到呢篇評論都為佢地感到不忿。有行開C3/動漫節都知，人地做Cosplayer,背後係落咗幾多心機。呢條弱智入去行個轉，講幾句，就將人地既努力否定曬，仲踩埋佢所講既宅男，龍友，日本人幾班人。咁冇腦而大膽既寫法，希望佢只係想出位，或者俾班廢中老自high打飛機…如果唔係，我覺得佢個女都幾慘

btw晴報究竟有冇審核過呢啲“作者”寫既野？呢啲文章俾d未有批判性思考既小朋友睇到，真係會歪曲咗佢地既價值觀。有冇咩途徑係有效既可以阻止晴報登呢啲劣質文章？

利申 非Colspayer，宅男，龍友，日本人

有講錯咩=.=

好人好者邊會cosplay

[晴報專訊]

我唔准佢咁話夏蕙姨

駁唔到

唔係漫畫女角淫賤搞到cos界危險
真正累事既係班淫攝同啲濫交coser未夠枰就搞男女關係

社會失衡 性壓抑 洩慾就有保留
但虛榮感就應該係
cosplay埋堆抵毀都唔係第一日嘅事
而且女性早熟唔止身體啦
不嬲都講緊思考上都早熟
唔係點會出現中一派位要分男女呢個爭論

色情遊戲虛擬人物(純粹洩慾工具) 係咪講緊講穹妹搏上位果D係雞